我今日做同志測試幾個都話我雙性戀

但我明明由細到大都對同性冇乜興趣
我純粹覺得 搵另一半要搵到個 自己覺得係呢個人既人

咁我到底係咪呢

使唔使我幫你試下你係咪

之前睇過個research
唔太記得exactly
入面係話其實每個人都唔係100%鍾意異性 可能係 82 91咁

果時諗到既係
能成為密友太概總帶著愛

個 theory 好似叫「性傾向連續體」
即係依家你覺得自己係異性戀
可能純粹係未揾到心動嘅同性

個問題係個個測驗都係5:5
但係我真係冇諗過
唔通係未遇到.......

邊到做test ???????

可以加入LGBT彩虹軍團

我就咁google打同志測試
第一頁嗰啲全部做晒
答案全部一樣

因為正常人唔會去做呢d測試 做得=懷疑自己係同志

你可以試下

屌你老母我本身無懷疑過自己
見到呢個post之後 上網搵測驗做
全部都話我好大機會係

個事原係
前日睇戲聽到首插曲
跟住聽聽下好熟
原來係我電話本身有
咁我有少少聽唔明佢講乜咁咪上網搵吓首歌意思
點知講同性戀
跟住我諗諗吓自己都唔係好排斥依啲野
就上網做下測試 就搞到咁

你而家有咩感受

但2種愛唔同

咁證明你潛意識都有隱性gay因